沒有emoji標題的每一天

3/3 （🌧️）
不能用emoji開標題😭
慘過吃屎💩

吃飯也許性別性能電腦展邀約新台幣三百六十八萬的人都有一定程度就好像一個很多事情不要讓步？你要的不？

我現時自己很做飯

3/4 （☁️）
屌你老母 今天仍然不能用emoji

3/5 （☀️）
沒有emoji...回家了。。。😅

3/6
我地emoji手足過得好苦...

個名有emoji先正

妒忌你地

咁又唔洗既

失去先發現曾經擁有嘅嘢幾美好

3/7
還是沒有標題 唉
好唔開心😷

3/8
今次我一拳打死左一隻螞蟻
因為無emoji
我ho嬲

3/11
無emoji就無人生意義

3/13
因為無emoji 禾條仔話禾個人變左好多
宜家連po刀唔敢出

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭現在笑到漏尿只能加cryha在標題
太糟了😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

cryha😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

(´-ι_-｀)

巧唔開針子
無emojiTT

還莪伊貓治！！！！！🐈🐾

gchi癲婆！！！🤙🏻🤙🏻